文宣召喚：警賊混入示威者

而家黑警混入示威者，請民宣以後失民意嘅嘢都話係懷疑黑社會

勞煩大家，真係好嬲

推 入撚哂黑警數

係咪以後掉氣油彈, 磚頭可以當係警察做

反攻機會, 文宣大大力, 今日好多材料
同埋唔好忘記7.21!

屌 仆街

燒差館

而家開始轉和理非
咁之前所有野係咪可以入晒黑警數

咁之前放火一定係警犬做，抹黑示威者，挑起仇恨

Rthk live

雞蛋掟國徽
掟國旗落海
燃燒彈
燒雜物
鬧街坊影相
全部都係黑警做
全部都係黑警煽動
文宣做野！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

仆街黑警
RTHK個記者係咁追問個黑色衫係咪警察
佢都冇出聲
一撚定係

全撚部都係黑警做嘅，仆佢個街

唔係當

根本真係佢哋做

黑警假扮示威者者，自製暴動，無法無天，推上國際。

推

警賊扮示威者 打示威者

如果示威者一有罪名
咁果d扮示威者既警察係咪一樣有同樣罪名？
係咪拉得？

全撚部警黑做㗎

咩火燒警署，掟磚呢啲一撚定黑警做啦

咁撚多卧底，勇武邊有咁多人

星期一記者做野!!!!!!
死警狗

原來係popo 燒狗屋同掟爛自己玻璃
難怪冇人阻止佢哋

拉完返去返工咋，仲有飯盒食，手足就慘啦

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

同意

push ar

仆街啦警狗